# Station meteo

CDC : https://docs.google.com/document/d/1-Ur3kYlFopAv2leAjgm6PgIpgl-WIS5HTeQbt6bVOac/edit#

Sujet : https://docs.google.com/document/d/1TQSR56qs1u4k53duPkBB3YLuCNJOxhIQdEjzzrbMJFM/edit#

## Partie iot

Repository gitlab : https://gitlab.com/souleiseg/station-meteo-iot

## Application web

Lien : https://meteo.florianlafuente.com

## Base de données (note: le serveur n'existe plus)
- host: "",
- port: ,
- user: "",
- password: ""


## Accéder au broker (note: le compte n'existe plus)
Actuellement on utilise un broker gratuit en ligne
https://node02.myqtthub.com/login
Pour accéder à l'interface web: 
- username: 
- password:  

J'ai pas trop fouillé pour le moment pour ajouter d'autres utilisateurs sur le broker.
Le fichier MQTT/mqtt-broker.js pour le moment contient une fonction de publication sur le broker qui permettra.
Il choppe dans le fichier MQTT/connections-infos.json les informations de connexions pour pouvoir publier sur le broker. 
Le chemin sur lequel publié n'est pas encore définit.
